口交部要求立即釋放孟晚舟

【外交部要求立即釋放孟晚舟】

華為創辦人任正非女兒孟晚舟在加拿大被捕，涉嫌違反美國對伊朗的制裁規定。

外交部發言人耿爽回應表示，中方已就此案分別向加方和美方表明了嚴正立場，要求對方立即對拘押的理由作出澄清，立即釋放被拘押的人員，切實保障當事人的合法正當權益。

人唔笑狗都吠

做乜干預人地國家事務呀

柒少陣啦，人哋有法治㗎

勿亂跑！

即係依個人唔放得
知好多秘密

無知一問，孟晚舟拎咩國家護照？

一號捉，咁遲先出聲，口交部食屎啦

特衰

老美幾時學返招鏡頭前自罪

呢類人點止一個身份, 一個護照

今個月應該係香港人呢幾年黎最快樂最痛快既一個月 等美國平安夜，聖誕節送大禮 相信2019會更快樂

可以代表我

有本事就打過去美國搶人囉

十大通緝犯？做乜咁緊張？

放曬班新疆人先出聲啦 唔撚知醜
有集中營嘅國家學人講人權

中共非法夾人返去拍片話係自首
有無保障當事人權益?

何志平

《民國復興》寫出辛亥革命並未給農村帶來真正的改革，並透過農村中貧苦僱農民國復興的藝術形象，影射出民國復興的劣根性，如卑怯、精神勝利法、善於投機、誇大狂與自尊癖等。

【耿爽說，這樣違反了人權】

真係好撚霸氣

強烈要求口交部以逮捕桂民海嘅方法，逮捕以犯美國罪名為藉口窩藏在加國拘留室嘅慢慢周女士

人地加拿大人關你口交部撚事咩